{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049129",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "소울로스터리"
    },
    "text": "江原道特別自治道春川市東面ソヤンカンロ530に位置した松林ソウルロストリは超大型ヒーリングカフェと、長い営業時間と様々なメニューでお客に落ち着いた雰囲気を提供します。ここは長い歳月をともにした松500本が位置していて、松林では松の木ビューと、昭陽江ビューを全部鑑賞することができます。内部には8つの建物とショップ10をはじめとする駐車場があり、注文は、個人別にショップ5の建物1階で行われます。注文後には室内と室外の席に移動することができるが、駐車は第1、2、3駐車場を利用して、計400台程度の駐車可能です。また、ここは直接松林で焙煎したコーヒー豆を使用してロストリカフェを運営しています。メニューにはソウルベーシック、ソウルクラシック、アクアブルレンドゥ、ソウルベーシック、クロプル、トウモロコシコーヒー、アメリカーノなど多様な飲み物をご提供しています。特に、土塀炭火タッカルビを食事した当日には、領収証を持参すれば飲み物を20%割引される恩恵も提供されます。営業時間は毎日10:00~22:00で運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "松林ソウルロストリはどこに位置していますか？",
            "answer": "松林ソウルロストリは江原道特別自治道春川市東面ソヤンカンロ530に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松林ソウルロストリの特徴は何ですか？",
            "answer": "松林ソウルロストリは超大型ヒーリングカフェであり、長い営業時間と様々なメニューを提供しており、お客に落ち着いた雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "松林ソウルロストリでは何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "松林ソウルロストリでは、松の木ビューと昭陽江ビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "松林ソウルロストリの内部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "松林ソウルロストリの内部には8つの建物とショップ10、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "松林ソウルロストリの注文はどこで行いますか？",
            "answer": "松林ソウルロストリの注文は、個人別にショップ5の建物1階で行います。"
        },
        {
            "question": "松林ソウルロストリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松林ソウルロストリの営業時間は毎日10:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "松林ソウルロストリは何台分の駐車場がありますか？",
            "answer": "松林ソウルロストリには第1、2、3駐車場を利用して、計400台程度の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "松林ソウルロストリではどのような飲み物を提供していますか？",
            "answer": "松林ソウルロストリでは、ソウルベーシック、ソウルクラシック、アクアブルレンドゥ、ソウルベーシック、クロプル、トウモロコシコーヒー、アメリカーノなど多様な飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "土塀炭火タッカルビを食べた後に、松林ソウルロストリで何か特典がありますか？",
            "answer": "土塀炭火タッカルビを食べた当日には、領収証を持参すれば飲み物を20%割引される特典があります。"
        },
        {
            "question": "松林ソウルロストリで使用されているコーヒー豆はどこで焙煎されていますか？",
            "answer": "松林ソウルロストリでは、直接松林で焙煎したコーヒー豆を使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 533
    }
}